你班向左走向右走屌好唔可以唔好再唱[despacito]???

係度亂鳩咁唱都算，仲要日日唱
幾好聽都俾你地洗到憎啦

利申:despacito愛好者

filter

Des~pa~cito